極端恐怖分子記招屈手足搶槍先射鳩佢呀，邊個話割席架？

講到口窒窒，自己都知根本冇得兜